[圍爐] 覺得自己身為一個男仔太多情緒

睇好多人講自己拍拖通常係嫌條女好煩,成日好insecure 自己唔夠愛佢, 成日鬧條仔俾得唔夠多attention. 總之係條女成日要條仔嘅關懷, 但係我睇返自己好似調返轉, 自己係呢一段感情嘅角色好似變咗人哋女仔嘅角色咁樣, 我女朋友唔介意亦都冇嫌棄我, 反而仲話我成日關心佢同埋佢feel 我好愛佢覺得好開心, 但係我硬係有種感覺好似我係一個好弱嘅弱者咁樣, 我最驚就係佢都會咁樣諗有冇人同我圍爐ah

有冇人啊

Anyone awake?

睇你瞓晒啦

‎

屌你老母個case同你一撚樣個ex見我都煩我就痴身到爆

點解做男仔會做到我哋咁樣好sick of自己心態

我條女反而話佢好鍾意我咁關心佢嘅, 但係我硬係有一種好唔安全嘅感覺好似佢總有一日會覺得我煩跟住分手

可能係唔可以一次過show hand你有幾愛佢
當一段感情你明顯愛佢比佢愛你多你已經輸咗

好多時候想拉住自己唔txt佢, 但係成日衰忍唔到手媽啊我咩人嚟㗎

你試吓唔好將個世界圍住佢轉 搵多啲唔同嘅嘢做轉移自己注意力同順便增值自己 等你可以更加吸引佢 更加愛你

如果你唔想變到我咁就忍下不過可能你嗰個唔同啲都未定

我都同你類似敏感
但我覺得對我自己嚟講係好事嚟
咁樣先可以充分享受到愛情帶來嘅快樂
做弱者又有咩所謂
點解要同人鬥 點解要同自己心愛嘅人鬥
比你鬥贏咗你做咗強者 又有咩好處？

送首歌比巴打你

Give me a reason to be a woman
I just wanna be a woman

我會盡量做吓㗎啦, 得閒練返個結他 and 溫多啲書仲好,真係唔想自己條女因為自己太煩/習慣咗我嘅關心逐漸唔鍾意我

你講得好啱嘅, 之但係心入面始終有種好怪嘅感覺, 一種好唔舒服同埋好不安嘅感覺

Thanks brother我會盡量忍下㗎啦

Btw 多謝你推介嘅歌